風向撚出曬嚟叫人唔好去淘大

屌 你無人咪比人打囉 你多人咪打番班廢老轉頭囉
你叫人唔好出去 咁比人打緊班手足點呀 做祭品召喚民意呀？？？

聽日見！

我見到既畫面就係 班狗根本唔撚夠人 有好多勇武都出手救人 但係人數上未完勝 結果都係救唔到

總結 冷氣軍師又贏 跟五毛風向贏

留負評既講下 我分化撚死全家 69到依家 一直講兄弟爬山 各自努力
到今時今日仲唔覺你地班和理非做多哂咩 限制勇武左幾多行動
唔好唔記得 冇勇武一早輸撚左啦屌你老母

冷氣軍師名言 中計啦 又送頭 留力啦 小心鬼

1打100好型？ 衝去死做乜
跳閘又係，靜係識企定定唔跑走
打都揾落單既黎打啦

岩呀 大家唔好去 由得個運動散啦 大家都咁乖既話 就以後唔好再反共喇

叫人唔好去果d唔會有呢種思維

佢地冇諗過
如果每個人、每個post都係鼓勵人要出去，要勇敢還擊，
咁就真係會人多過藍絲 真係會贏，
真係會令佢地明白有代價要付。

但反而一堆post叫人唔好去、唔好送頭、醒少少
結果所謂既醒，其實就係令班藍絲覺得自己冇代價要付，
而且一早出左去果d手足，就會比呢種post搞到中撚曬伏，
真係得好少人

比人打緊班手足唔洗增援？

成堆狗啊屌你老母，要打就嚟暗啦，吹雞係咪傻撚咗啊

今日唔出 聽日點同你出 又賣？

淨係得藍絲點打都得

問題係依家已經幾百隻狗，點樣反攻

真心唔好再叫香港警察，係大陸公安呀！

同撚意 真心一有咩行動事件發生真係唔好上連登 啲風勁撚到

藍絲無腦 唔好同佢地一樣無腦
唔好正面衝突
好多候生比人拉咗啦
但藍絲夠鐘就收工

Btw 如果你堅決要去 萬事小心

唉 啲狗又亂拉人喇

唔識走？ 比人打仲乖乖地企係度做乜

根本劇本 但成班冇腦唔識變通

係應該叫淘大巴打走囉

冇狗就打姐
有狗點夠打呀

乜撚野都唔好去 抗乜撚野爭呀...

多謝樓主 義士比藍絲打完又比黑警拉

本身冇狗都已經唔敢打 依家有狗點會敢打

你就風向撚, 屌你老母

人地狗都到埋場
大條道理清場，仲去
見狗就散啦

但從效益同之前咁多次結果黎睇，點解要出？
明知次次有衝突，黑警都只會選擇性執法，周圍圍住既街坊都只會圍住叫放人
自己人數繼續減，對面人繼續放走錢照袋
根本由知藍屍吹雞開始就唔應該去硬碰硬，反而係叫黑警做番佢應該做既野，到時只有藍屍+黑警同埋商場閂門，個結果唔係仲好咩？